陳蕾世界第一，不服來辯

我蕾世一
型又得淑女又得感性仲得

仲有邊個可以唱到咁我切

呢兩首舊歌都好正，無獎拎天理不容

我係因為呢首歌愛上豹哥

以前佻皮的有呢首

你話以上全部歌都有修音 咁你聽下呢首

無獎拎唔好唔開心
呢啲頒獎禮唔係講實力
一定好多人睇你個唱

佢令我諗返起梅姐

支持

佢唱王菲都好得

係 佢好有台型
一出黎已經話俾人聽佢壓到場
菊梓喬同佢比差幾皮

唱夢中人好撚勁
仲要自彈自唱
有一飯差D都搞唔掂
出來個質數仲要咁高

十年前出道技巧唔得都好有個性
莫講而家

今日唱心照一生都好正

推

雖然係佢fans,但太有個性係香港係好難紅

推上熱門

只求佢可以一世聽到佢唱歌

個樣唔得

唔係甜美，係型，性感

三十歲算好好了

亞視

佢唱派對動物好好聽

係有點意思

蕾B今年開個唱？

佢真係好啱唱王菲

好想娶佢

夢中情人
好型
唱歌好聽
男仔頭
鐘意打機
愈望愈靚 Model身材

我由亞洲星光大道開始留意佢了

我後悔呢半年先知有呢位仙女

服

推蕾B

菊梓喬廢好撚多，仲要唔夠氣

論身材 蕾b都贏佢幾條街

一向鐘意肉地 我蕾係例外 瘦得好型

同意，推

中學已經聽佢上台唱勁正不過學校音響極差 到而家都好仲意佢唱

塊面好似俾人質左一拳咁

以前成個男人 而家執返個頭似返個女人 幾有氣質

btw 翻聽咗佢唱王菲啲歌 都ok喎

又未到世界第一，但佢近兩三年真係好正
以前佢星光大道完全唔吸引

亞祖星光大道算唔算係黑歷史？

講唱功現役香港第一

個煙薰妝攞命

仲帶Joyce 好難講

佢有唱李榮浩老師d歌

係某D角度睇落有少少似謝安琪

陳蕾姐姐

樣唔得

陳蕾士的琴箏先係世界第一

芝麻人，香港身份證都未拎到
星光大道亞視味濃
仲參加終國新乜乜
咁都吹奏，打手定五毛？

服呀，唔辯了
琴晚冇獎冇天理
荒島之幻象

個陣佢好細個，唱功同依家差好遠

不過佢果陣已經好有個人特色
我蕾萬歲！